Dat je een goede jongen en niet te vergeten ons" beantwoordde zij lachend naar hem.
Hij haalde zijn schouders.
"Je bent waarschijnlijk vergeten mij dan ik vergeet dat, Erythrea."
Zij worden gespoeld.
"Wat bedoel je, Jim?"
vroeg ze.
"Heb je een nieuwe vriend, ik hoor.
Wie is hij?
Waarom hebt u niet vertelde me over hem?
Hij wil dat je geen goed."
